有無A0既巴絲係無意欲拍拖

有

本來有 後來無

一齊咗發現唔係真係咁鐘意 唔知點算

就好似有啲肚餓去到7仔
見到有盒叮飯 好似幾好食咁
但發覺原來自己唔識叮飯
所以決定放返低

你係七仔入面無人買果啲過期叮飯咋

隨遇而安

無意欲識任何人

抽水屌閪就好
拍拖真係不了
無私人時間
又要成日諗人感受就住就住
又要諗定將來
錢就算兩份儲
個人洗費都係會多左
如果有將來仲要照顧埋自己同人地老豆老母感受
淨係睇自己老豆應付公公婆婆都覺得煩

真心不了
我曾經都好憧憬
可惜係一次拖都無拍就已經看透左社會姑婚姻制度
而自己亦變左越來越自私，唔鍾意同人親近
不過咁仲好，慳返d性幻想